新年前節目, 和你行年宵, 大家傾下幾時一齊去行啦

農曆年宵市場地點和日期
2020年農曆年宵市場將於2020年1月19日至2020年農曆年初一清晨(即2020年1月25日)舉行，為期七天，地點如下:
銅鑼灣維多利亞公園(銅鑼灣)
東涌達東路花園(東涌)
深水埗花墟公園(旺角)
深水埗長沙灣遊樂場(長沙灣)
黃大仙摩士公園(黃大仙)
觀塘觀塘遊樂場(觀塘)
葵青葵涌運動場(葵涌)
荃灣沙咀道遊樂場(荃灣)
屯門天后廟廣場(屯門)
元朗東頭工業區遊樂場(元朗)
北區石湖墟遊樂場(上水)
大埔天后宮風水廣場(大埔)
沙田源禾遊樂場(沙田)
西貢萬宜遊樂場(西貢)
將軍澳寶康公園(將軍澳)

新年前節目, 和你行年宵, 大家傾下幾時一齊去行啦
而家傾定好細節, 差不多啦
宣傳叫人一齊去和你行年宵, 都需要時間

咁多年宵市場, 大家覺得集中幾區
定真係分晒咁多區去和你SHOP
時間應該係放工後/六日

lm

時間係:

星期日 19/1
星期五 24/1
呢二日主力
另外星期一至星期四收工後
咁?

大家有乜意見

去自己區

去黃色年宵啦

幫手推！黃色新年3大任務！